[iq題]幪面超人大個會變做邊個？

猜一日本漫畫人物

保證絕對高質，
以連登仔才智我諗起碼要估3頁
我會睇情況比提示，5頁開估

btw祝各位新年快樂！

幪面大人

幪面超人

幪面閪人

超人帝拿

冇人啱
提示：會用到少量日文

美乳がチラリ

?

推

幪面超人叔叔

幪面超老人

蛇麻lu sort㗎

鄭伊健
遇怪..........

假面變態

未有人中
答案係三個字

頭先有冇人煲衲？

LIHKG @ Android

推
樓上有巴打個方向近

幪面俠

成年幪面超人

大家唔好執著喺幪面度

已中

乜成25個reply先一頁
都係第3頁開估算